{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_009374",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2023-04-26",
        "domain": "음식점",
        "title": "선미정"
    },
    "text": "ソンミジョン (선미정)\\n\n仁川広域市中区右舷路14\\n\n30年の歴史を持つソンミジョンのトップメニューである足湯は、足湯の味を極めるためのノウハウが詰まっています。夜10時頃から翌日未明まで、牛足をじっくりと煮込み、骨を取り除いた後は別のタレで肉を味付けします。肉はあまりにも長く煮込まれるため、口の中でとろけるような食感になります。スープはネギとニンニク、塩だけで味付けされ、ご飯と混ぜて食べることで、香ばしくて深い味わいが楽しめます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ソンミジョンはどこにありますか？",
            "answer": "ソンミジョンは仁川広域市中区右舷路14にあります。"
        },
        {
            "question": "ソンミジョンのトップメニューは何ですか？",
            "answer": "ソンミジョンのトップメニューは足湯です。"
        },
        {
            "question": "ソンミジョンの足湯はどのように作られますか？",
            "answer": "ソンミジョンの足湯は牛足をじっくり煮込み、骨を取り除いた後、別のタレで肉を味付けします。"
        },
        {
            "question": "ソンミジョンの足湯の肉はどのような食感ですか？",
            "answer": "ソンミジョンの足湯の肉はとろけるような食感です。"
        },
        {
            "question": "ソンミジョンの足湯のスープはどのように味付けされていますか？",
            "answer": "ソンミジョンの足湯のスープはネギとニンニク、塩だけで味付けされています。"
        },
        {
            "question": "ソンミジョンの足湯のスープはご飯と一緒に食べることができますか？",
            "answer": "はい、ソンミジョンの足湯のスープはご飯と混ぜて食べることができます。"
        },
        {
            "question": "ソンミジョンの足湯の味はどのような味わいですか？",
            "answer": "ソンミジョンの足湯の味は香ばしくて深い味わいが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "ソンミジョンの足湯にはどのようなノウハウが詰まっていますか？",
            "answer": "ソンミジョンの足湯には足湯の味を極めるためのノウハウが詰まっています。"
        },
        {
            "question": "ソンミジョンの足湯は何時間から営業していますか？",
            "answer": "ソンミジョンの足湯は夜10時頃から翌日未明まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "ソンミジョンの歴史は何年ありますか？",
            "answer": "ソンミジョンの歴史は30年あります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 162,
        "QA": 392
    }
}